仲諗住買WATCH DOGS...

抽曬水，仲想點？

想表達啲咩 ?
上面寫騰訊冇話事權喎

係喎屌...柒左